百年樹木個MV睇到想喊

有種莫名嘅悲傷

岩 好掛住一個人

喊你就喊啦 想你老母含撚臭咀西撚屌打手死全臭西叫春怪老母不具名的屌西悲傷咩

伸俐：喊住回你